返工放飯係咪應該要再打卡？

有部分同事真係好唔知醜
經常放飯早三個字走遲半個鐘先返
返到公司重要痾一陣先
對其他同事真係好唔公平

你早走過佢 遲過佢

勤工獎

全公司一齊早三個字 遲半個鐘咪公平返
你話有啲為剝削同事福利而生嘅on9 HR就話姐
定你就係嗰個垃圾HR

效法新加坡刻薄老闆